香港有冇可能再出一個陳奕迅

吳業坤係唔係近年比較似

吳業坤已經超越左啦

吳業坤唱到既歌老實講Eason 未必唱到

I say one 234

陳奕迅 為何又照地堂

自己煮飯都秒殺呢條單春啦

陳奕迅呢個世界得一個，點解要複製多個？
冇必要

無 邊到有人又奶共又單丸

以前細個唔識野 以為佢好勁

大個慢慢聽華語歌仲多勁人

周深 李榮浩 jj 青峰 毛不易

楊坤 李健

你又岩

中國人最勁

周深

又唔係勁
不過香港人回憶黎

靠林夕d詞者 如果唱果個換成其他歌手咪一樣成為金曲

香港樂壇俾條友搞灣左，把聲係唔錯嘅，但係個樣唔得啦，拍戲又唔得，你比以前四大天王又好，譚詠麟張國榮又好，佢完全冇嗰種星味，同佢同期嘅謝霆鋒又坐埋監，香港樂壇咪收咗皮囉。你睇吓佢早排online嗰個演唱會，成日斷線bear,歌詞又唔記得。 不過近排都算好返少少㗎啦，之前，攞咗啲態度呢，完全冇職業道德。不如返屋企瞓覺啦

單春係其中一個養壞曬香港人耳仔既元兇，搞到而家只要其他男歌手把聲有少少特別就即刻俾人屌

陳奕迅的確是得一個

Mr.當年都係因為啲人話似陳奕迅先紅？

Eason唱到嘅歌吳業坤肯定唔到淨係浮誇都夠打

仲有觀眾緣都好緊要